辛苦全世界既球迷陪我地曼聯睇出局

。